美國已經示範左咩叫封關

如果套番落香港既情況，即係：
1. 除了香港永久居民的直系親屬外，在過去 14 天內到過中國的其他人將被拒絕入境香港。
2. 過去14天曾到過中國湖北省的香港居民，返港後將要強制隔離14天
3. 從中國其他地方返港的香港居民，則需先經檢測及自我隔離兩周

文宣國際亞洲人嘅分類啊
We are not the same!!!

第3其實無用 如果無法律後果
d藍絲一定偷偷落街

推

美國留學生俾唔俾入？

要落電子鎖，全世界都睇到，一出街就水魔法

自我格離
人唔笑 狗都吠

美國 隔咗個太平洋 都要咁做
香港淨係隔咗條深圳河 就冇掩雞籠

國際標準
藍絲又要搬龍門

有利自己個陣就搬國際標準
不利個陣就話呢度係香港

美國本來就好難順利入關，問長問短

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

香港唔封關,咪俾返全世界封囉

電子腳鐐，離開指定範圍半徑50米會電擊同埋自動報狗

The difference between Mainland Chinese and Chinese

幫推World台

有百幾萬個?

搭單問

我有綠卡(permanent resident)但未入籍 97後無bno揸緊特衰

會唔會唔比入

無去過支那都要隔離？ 我吊

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

咁點解唔直接叫狗守門口，橫掂佢哋有賊唔捉，淨係識得當街摸女仔同打細路

起個隔離營捉哂所有潛在病人入去14日啦

唔係
14日內到過支那就無俾入，中國人或世界其他地方人都一樣 美國公民+綠卡除外（須隔離）

明報咩立場？？

唔太記得。。

補過第二個 source

新加坡更加早做左

就快要過去好驚唔俾入

白人
同
黃種人做領袖嘅分別

從來都係咁樣 係林病要曲解姐
成日話無出無入
可以有出入 但要隔離港人姐

淋病刻意曲解封關
根本香港人要求就係好似美國「封關」咁簡單

佢最叻曲解 笑笑 然後話「我認為咁係唔可行嘅做法」

pish

林奠：美帝做埋啲唔可行嘅措施，不切實際

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

一圖解釋「封關」嘅定義
美國做得好，只要美國帶頭做國際大國都會跟
唔訪封尻埋香港唔漏左香港

up

台灣澳門都做左啦洗鬼美國

【武漢肺炎】往武漢返港後暗中睇戲 20歲青年遭網友炮轟播毒 今與女友齊送院檢查

【19:38】涉事青年父親表示兒子去湖北並非前往武漢，而是與祖籍湖北黃石的母親一同回鄉，探望病重外婆，又指「（黃石）都唔近武漢嗰邊，佢近江西嗰邊」。不過，今日有內地傳媒報道，湖北前黃石市長楊曉波近日因重症肺炎病死，據知他生前為長江財險董事長，其長江財產保險公司位於武漢，一個多月前曾在公司公開露面。

【17:10】新增記者於天平邨實地視察及涉事青年父親訪問。
20歲香港青年本月21日因家事與胞弟前赴武漢後返港，原聲稱會自我隔離，其後他卻自爆自己曾於本月27日與女友去了朗豪坊睇戲，遭網友猛烈批評及「起底」，因大家擔心他若是無病徵的武漢肺炎患者，恐已令病毒在戲院「播毒」。至今午20歲青年在區議員劉其烽游說下，終答允與弟弟及女友一同到醫院接受檢查，以策安全，他並就事件引起公眾恐慌致歉。房署也安排大批清潔人員到男事主居住的上水天平邨寓所外的樓梯走廊清潔消毒。

記者簡明恩

引起爭議的香港青年姓曹，年約20歲，在內地出生，與家人住天平邨天喜樓一低層單位。據他早前在自己社交賬戶張貼的圖片，他於1月21日早上8時乘坐高鐵，由香港西九龍站前往武漢。他回港後，朋友關注他的健康及會否散播武漢肺炎病毒，曹當時曾回應指「放心，我返嚟會自我隔離一排先」但他向外界包括區議員堅持當天返武漢（即日來回）是因為家有急事，迫不得已。

不過據曹後來在社交網貼出的另一張相片，卻顯示他手持兩張朗豪坊1月27日的「家有囍事2020」戲票，即是他返港後第6天，便去了人多擠逼的戲院，據悉他當時與女友同行，網友及友人恐有播毒的危機，感到憤怒，紛紛批評曹未確認自己無感染病毒便去看戲是不負責任。有人將姓曹青年起底，把他的全名、身份證號碼、手機號碼及住址等全部公開。

北區區議員劉其烽指，他知道今次爭議後，按「起底」資料致電姓曹青年，對方承認曾認本月21日前往湖北省某城市，處理一件家事，但該城市不是武漢市，他只是乘坐高鐵到武漢後再轉車，而且他知道疫情問題，故已做足安全措施如勤洗手及戴口罩，以及即日回港，他並指自己至目前為止應沒有染病。但曹承認今次處理得不好，引起大家擔心甚至恐慌，故就此致歉。曹並按照劉的建議，今午乘坐救護車前往北區醫院接受檢查，以確認自己沒有患病，希望令大家可以安心，同行的則包括曹的女友及弟弟。

同讀者提供的相片則見到，上水天平邨天喜樓今午近1時，3名上址男女住客由救護車送往北區醫院治理，包括曹及女友在內，當時接他們到醫院的救護員亦穿上全套保護衣物。另外有多名清潔工帶同地拖、消毒劑等工具進入大廈，消毒曹所居住的低層樓層、大廈走廊等公眾地方。

《蘋果》記者今日下午前往天喜樓視察，發現大批身穿反光衣、面戴口罩的清潔工人，正不斷用消毒液體擦拭電梯內壁、按鈕、扶手欄杆等，居民出入都戴上口罩，如臨大敵。記者其後進入涉事青年寓所所在的天喜樓8樓，發現走廊雖然整潔，但良久未見有人外出，氣氛相當冷清。有街坊出入時接受訪問，表示涉事一家人居住有關單位已有2年，強調對事件並不清楚，自己只是從網頁得知有關消息。

記者發現涉事單位有一名中年男子正準備外出，交談下得知對方為涉事青年的父親。他表示兒子去湖北並非前往武漢，而是與祖籍湖北黃石的母親一同回鄉，探望病重外婆。他又坦言自己因工作關係，平日與母子二人甚少相見，對事件並不清楚，強調兩人回港至今已有8、9日，一家人均無不適。

訪問期間，涉事青年父親強調黃石市與武漢距離甚遠，「（黃石）都唔近武漢嗰邊，佢近江西嗰邊，你查吓地圖啦」。然而根據內地傳媒今日報道，湖北前黃石市長楊曉波近日因重症肺炎病死，據知他生前為長江財險董事長，其長江財產保險公司位於武漢，一個多月前曾在公司公開露面。

Push

有好多添！一定出街啦屌！政府廢到無人有！

淨係直系親屬都已經一大堆人

push

廢中我做過門禁系統，
沒卡拍，你偷走唔到架，除非爆門或者跳樓，

不過一切已經太遲，今次香港至少死幾萬人o

住圓方既，隔條街炸。

留學生咪係visitors 囉，你叫學校比你defer 一個sem仲好

pushh

樓主 有無考慮做埋特首果份？

你呢三句已經夠

呢三句我都係抄番黎 叫老美派個特首落黎吧

垃圾政府就係想香港人死晒

呢條友毅進仔黎

GTA 六星

肯做先算，等陣又話歧視

因為支那人好古惑，一定要係唔同方面反制佢哋